## Локальная установка
- установить последнюю версию node.js
- открыть консоль и перейти в папку с проектом
- установить Gulp командой
`npm install -g gulp`
- установить библиотеки проекта 
`npm install`

Установка завершена, запустить проект можно командой `npm run start`. После этого должен открыться браузер с адресом http://localhost:3000

## Установка в Docker
- запустить `./run.sh -b`

Для запуска контейнера `./run.sh`. Для ручного обновления библиотек `./run.sh -u`. Проект будет доступен на 88 порту: http://localhost:88

## Что есть внутри
- Сборка на gulp
- Шаблонизатор Jade(Pug)
- Sass
- Mixins для jade и sass
- Оптимизация стилей с помощью cleanCSS
- Оптимизация и даунгрейд js до ES5 с помощью WebPack
- Оптимизация картинок и SVG спрайты
- Автообновление страницы в браузере после сборки

Подробнее можно прочитать на хабре: https://habr.com/ru/post/484714/.
